其實中醫想點

乜撚熱氣濕熱
我對中藥 任何食物無咩反應
食炸野又話熱氣喉嚨痛生飛滋
但我咩事都無 咩感覺都無 食幾多都無事
飲凍野又係
又話食乜要跟季節
又話食呢樣會涼 食呢樣會熱 其實呢d感覺點黎
食物性質果part 真係on99
又話飲湯補呢樣果樣
不如鐘意飲咩就飲咩啦

正常你食多幾隻蕉都會肚痾，或者簡單啲，啲嘢食污糟少少，就可以當做瀉藥

試下日日飲涼茶
睇下會唔會涼爽D

冇聽過中醫叫人飲童子尿，當做藥材，能醫百病？

熱氣其實即係＝發炎

有咩藥係能醫百病？
你聽邊個「老」中醫9up?

你拎啲有價值啲嘅治療出嚟得唔得阿
要瀉大把嘢可以瀉啦

飲童子尿、食啲污糟少少嘅嘢，甚至乎飲奶飲多咗都會瀉

同風水佬咁上下

所以宜家我起咗個醫學理論係「詩醫」，然後話污糟嘢係其中一個藥引，有藥用價值，就係肚屙，所以污糟嘢係屬於其中一種瀉藥。之後啲人食完污糟嘢真係瀉撚咗出嚟，咁可唔可以證明你個「詩醫」係有用嘅醫學理論？

童子尿都可以係其中一種藥引，咁仲有咩唔得
唔知鼻屎算唔算藥材之一

人地內文講緊中醫陰陽寒熱論同佢自身體驗唔一樣/體會唔到

你就話中醫瀉藥好有效，九唔搭八

九唔搭八都算，仲要拎隻唔係中醫exclusive甚至係人都做到嘅治療嚟講

仲要串柒柒句句話人智力有問題

明明自己智力有問題仲好意思話人

記得有連登仔讀完中醫，自己都唔撚信
係咁開post攞返啲中醫理論出嚟遂個打靶

真

西藥每一隻都有科學實驗証明有效
肺炎疫苗都要三期實驗幾萬人試過work FDA 先approve

中藥真係任佢9 up, 醫學concept /藥好多都冇科學根據, 信風水佬可能仲好

話明瀉藥
狂食炸野 唔覺有咩事
點樣熱氣
有一排做運動受傷
又話要食呢樣果樣補氣補血
我細個都信 原全無改善 停藥
後尾睇物治做gym先無事
我想問乜撚又涼又熱 果堆on99野
如果論功用 不如我解釋啦 瀉藥原理係令腸大量水份集中 增加蠕動 從而就肚痾

你唔好話乜撚野涼到肚屙

中醫有少少價值係針灸+電療
如果平時生活食物性質又涼又熱
用黎玩鳩d師奶

可能你係寒底？我都係食熱氣嘢煎炸嘢唔生飛滋無暗瘡
但由細到大 一食涼粉一定肚屙

加上中醫角度食療（飲湯）好似要長時間
持之以恆咁先有改善
藥療都會比西藥慢見效
更何況只係飲食

利申：乜都唔識 但覺得中醫唔係廢

西藥見效快，但會搞亂你身體
例子係感冒藥
食完你好似好咗咁
但去中醫度把脈佢會check到

我係最唔明以前d人點撚樣知果隻食物又涼又熱又寒

之前濕疹，
睇西醫冇用，轉睇中醫都冇用，
仲冇戒過口，
最後都係靠早睡早起醫返好

其實西醫都會叫病人介口
唔信中醫唔緊要
不過西藥真係咪食咁多